{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 송어낚시산수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 2. チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 3. 予約人数の追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 4. 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しはできません。 5. ペットと一緒にいるペンション以外は入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 6. 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 7. 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 8. 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 9. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 10. 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 11. リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 12. ペンション別の期間によって料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 13. IPTV/WiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 14. カラオケは大型客室に備えており、利用時間は22:00までです。 15. バーベキュー場で炭やグリルを利用でき、追加料金が発生します。 16. バーベキュー場所は個別及び共同バーベキュー場で、利用時間は入室時から23:00までです。 17. 屋外の子供プールは9月末まで運営され、利用時間は入室時から18:00までです。 18. 19. 駐車は無料で利用できます。 20. チェックイン基準で9月1日から10月31日まで一日釣りが楽しめ、利用時間は09:00から日没までです。 21. ヒモをご利用いただく場合は追加料金が発生し、薪の追加時にも追加料金があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数の追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは大型客室に備えており、利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるものはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場で炭やグリルを利用でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場所は個別及び共同バーベキュー場で、利用時間は入室時から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "子供プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外の子供プールは9月末まで運営され、利用時間は入室時から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "一日釣りができる期間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン基準で9月1日から10月31日まで一日釣りが楽しめ、利用時間は09:00から日没までです。"
        },
        {
            "question": "ヒモを利用する場合は追加料金がありますか？",
            "answer": "ヒモをご利用いただく場合は追加料金が発生し、薪の追加時にも追加料金があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 691
    }
}